一文道破陳雲有幾仆街 (2)

一文道破陳雲有幾仆街 (1)

【警世】重溫熱普城分化史 點樣用半年就將本土派搞散

熱狗青山派維穩page:
‪北歐心科學‬
‪敗傲蘿即高 嘥仁時‬
‪葉政淳‬
‪香港近況文學家協會‬
‪顥魄砌機‬
‪無神論者的巴別塔‬
‪南金東箭‬
‪陳到‬
‪oic 親子丼‬
是咁的法網肥人
泛民永遠站在抗爭者對面
look7s

回力鏢

屎味咖哩

詛咒師:

2014年個個和理非既時候：
屌你老母，死港豬淨係識唱今天我，膠化抗爭，跟住大台坐係度乜都唔做。

2019個個勇武既時候：
屌你老母，冇政治智慧冇國際視野，浪漫化抗爭，跟泛民日程表出去送頭，破壞流水社運。
陳雲8月份開始已經叫人返屋企訓教等人權法通過
101仲叫人唔好出黎
立左禁蒙面法又叫人唔好出黎
6月頭已經叫人9號唔好去遊行, 話係泛民詭計.

7月舉幾支美國旗就話人權法係自己功勞, 屌啦, 2014美國已經話要立, 2016泛民已經有人去美國遊說, 2019年6月前最近一次係2018年10月去美國領使館遞信:

國師青城熱狗呢班契弟一定當睇唔到

詛咒師
仆街國屍不嬲都用心險惡，想營造出一種「睇唔明 = 你智力有問題」嘅效果，繼而睇落佢好似好撚勁咁

#105 平安夜要食安眠藥

佢啲信徒唔夠人講就攞啲乜鳩閱讀智力門檻出黎打j, 偏偏呢班人先係智力唔達標

121 Xavi🐯

尋日又抽水話佢個遊行安全，尖咀就有人主動挑釁然後有衝突唔撚會講人數爭幾多，美領梗係安全，同警甴引戰，乜鳩都係唔聽佢講嘅人錯

#141 創造神

正如其他c兄提出，舉美國國旗好似真係陳雲講先。
不過樓主講的好多野我都記得係陳雲講的，只係投白票甚至投共匪呢樣野我已經肯定國師係鬼。
因為共產黨內戰嚴重，陳雲有時提出的所謂高見，如舉美國國旗，可能黎自部份想將香港革命提升至中美關係的共匪有關。

我曾經睇到有位連登仔講過陳雲只係A broken watch is certain to be right twice a day. 如果我地睇陳雲做出對習近平同香港政府有利的發言的次數，的確比陳雲有食藥的發言次數多好多。
如果係咁的，到底點解要討論呢個人咁多？只需要將陳雲，同港府政要商界發言，用來推測共匪意圖就夠。

#165小林退熱貼

佢啲衛星page成撚日狙擊大專生游說團同gphone

話gphone做左五年美國戰線都過唔到人權法 = 佢垃圾，做埋啲嘢無用

人權法過左gphone寫兩句感言比戰友 = 食前線勇武人血饅頭，領功，忘記其他香港人

有時我都唔明點解仲有人信呢套講法，咁叻你做美國座上客囉

#181
Jejnenwndnfjdjsj

其實成日話人食人血饅頭
佢地先係食得最多果個
成日都事後孔明 講10個推則 中左5個就話
:拿 我一早講要咁架啦 你地唔撚信 信泛民 依家抵撚死啦

首先 泛民係呢場運動基本上無咩有起個運動
所有運動 集會 開花 黎明行動 救手足行動基本上都唔關泛民事
但係陳雲熱狗就係要話係泛民叫手足去送死

第二
佢地好鐘意用事後孔明既角度去吹噓自己有幾神機秒算
然後就叫大家跟佢地既做法
基本上呢種用手足犧牲黎提高自己知名度既都係食緊佢地成日講既人血饅頭 真係為手足著想既就應該要諗下點幫佢地 而唔係吹噓自己
第二點好中
16年聲稱自己逼政府撤回網絡23條
到近期既人權法
咁樣收割成果無恥到
出得最多力肯定唔係依條撚樣
早前見佢地有一篇文
屌連登同泛民叫POLY手足留守
搞到比人大圍捕

事實係中大之後成個連登大部份人都係叫POLY手足快啲走
但係POLY手足決定留守
連登就多數決定支持前線手足決定

然後POLY手足被困
連登吹左一日雞 感性行頭救手足
就算最後救唔到 仲有200幾人比人拉左
但係係戰略上係一定需要
因為唔救=當左手足係condom 將來所有手足都唔會再出黎
因為自己幫香港人抗爭 但係有事其他香港人唔會救我地
果晚唔去救=運動真係玩完

但係陳雲熱狗派就狂屌係POLY既手足比中大小勝衝昏頭腦
一早聽佢地講左無事 講埋呢啲無用既野又放負

連登即使有人開POST屌POLY手足浪漫主義
但都好快有人出黎叫佢地不要指責 吸收今次教訓 唔好再犯

一下就睇到到底邊到對場運動係有幫助 邊個想搞散場運動

#242
土星雲

熱狗有兩樣野最叻
1. 私怨行先 - 行先既意思係連民主自由都不及屌泛民
2. 成功爭取 - 任何香港抗爭者做既野只要結果係好既話佢地都攬上身,典型例子人權及民主法案,熱狗班友連美國都未去過條bill過唔過關你鬼事咩

我相信任何有正常邏輯既人都唔會信熱狗,不過睇返區選攬炒個D區熱狗既數量比我想像中多,但願佢地及早醒覺

#252
鳩長大師

佢一日出幾十個post想唔中都難啦
成班戇撚鳩日日“老師又中”
中一個夠佢講成世
當日輸選舉就賴美國

今日：May I introduce you Dr Wan Chin

#255
三十日內改兩次

立法會選舉輸俾泛民, 屌泛民
獨立集會少人過本土, 屌本土
作隻歌都少人過榮光, 屌榮光
俾佢盤據嘅高登少人過連登, 屌連登
舉美國國旗無佢份, 屌完再搵人騎劫
出書少人買過民族論, 屌梁繼平, 梁繼平係最前線照屌
守護中大理大無佢份, 屌學生, 爭取到人權法都照屌

呢條友咁得閒屌手足仲落力過屌共產黨, 又做唔到嘢又無人支持, 但就喺度割割割
撐勇武撐和平都一定唔撐陳雲孤島抗爭
成事不足敗事有餘, 如果唔係不分化不割蓆真係第一個割佢

#273
香港市委書記

呢條友都算係終極冷氣軍師
其他人冷氣極都係連登fb開下post, 岩聽就做唔岩聽就算
陳云根條廢老6月到而家一次遊行集會都冇見過佢, 佢口中既賣港泛民仲勤力過佢
日日出百幾個po屌天屌地, 冇人跟就係全世界錯晒又唔反思自己有冇問題
青城派旨意呢啲人打救香港? 靠佢香港一早淪陷左啦

#275
成長說明書

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

呢句真係中撚晒，我身邊所有迷熱狗嘅人都一撚樣，以為眾人皆醉佢獨醒，出親個個post都係屌緊人港豬

#296
最憎要諗ID

陳雲D陰謀論同策略真係唔洗睇，想當年佢自吹自擂話扮紅衛兵又係佢主意，我吹到啤一聲!

佢唯一責獻可能係促成本土主義興起。

而家個抗爭，大部分人係無錯既感情用事情況好強烈，包括成日講既齊上落，唔好放棄每一個手足，而陳雲就係完全拋開呢一切完全無情。

咁如果真係有隊軍隊俾陳雲指揮，係無人可以怪佢，因為要做到心狠手辣先有機會贏，但係而家大家唔係軍隊，無出糧無裝備，大家都係義勇軍，唔係夠情緒推動，根本唔可能召喚到義士，其實就係好睇形象，要識玩政治，而從陳雲既選舉我地可以見到呢條友根本唔識玩政治，所以陳雲而家真係完全唔掂。

#388 走呀快d走

#434 AndrewYang

諗起陳雲賣淘寶戰鬥碗

#626 黑警吞精自殺

#669 今朝風日好

#688 印象

#697 祭禮之蛇

#760 私何者

#857 date0

#889 湊崎湘琴與周直樹

#971 PickleRick

必須清算

遺憾樓主冇加熱狗變種白兵 storyteller

你繼續加長個list

竟然無提佢次次比人屌，就扮弱者話自己已經無左教席窮到仆街
但其實果件事都係佢自己攞嚟衰，講鹹野侮辱女性話咩鹹濕論政，偏偏果期女權撚最旺盛，然後佢就比人群起攻之

成件事完全自己攞嚟，根本佢唔做無謂野唔會搞到咁/比到位人入佢

Push

熱狗最中意歪曲事實

我自己就最撚憎佢同佢班信徒，永遠淨識圍爐打飛機自吹自擂，毫無建樹
好就得有個撚樣叫咩 XX夫（sor for唔記得名），用 這樣算是疆屍嗎 入面個女主 優 做icon，成日係國屍/熱狗page留言，次次都講撚到佢地好大貢獻咁

然後有次國屍share 第一次去美領舉旗活動，個XX夫就話乜撚：辛苦各位了，我年紀老邁腰痛，落唔到場，係到幫大家打氣

屌那聲根本成班都無撚落過場，連和理非都不撚如

包裝靚既連登冷氣軍師

退一萬步，我當陳雲真係先知，先知本人冷氣軍師都算，佢班信徒好心就做下野貢獻下社會。佢地又唔係架喎，日日剩係屌天屌地屌老母成班怨婦咁，畢生志願就係學識陳雲個套，完。

識條撚樣日日share陳雲post但又唔落場裝修？麻包袋？舉旗？佢連和理非遊行都唔撚行啊屌

推 建制b隊食屎啦

lm

呢個post要長推

仲要成日執著D無謂野
FreeHK = 免費香港
黃色經濟圈 = 令人聯想到色情
聽到就覺得戇鳩

為拗而拗, 最想做大台帶風向嘅就係佢哋

成日賊喊捉賊

熱狗：遊行無用，不了

衛星page 有幾個共通點,

1. 個個都會話自己肥、毒、宅、打機;
2. 用字中二老套、半文不白(其實就係雲伯嗰種口吻);
3. 內容假大空;
4. 話自己係某一方面嘅專業, 喺"專業範圍內"批評全世界相左嘅睇法, 講到得自己最有料咁. e.g 法網肥人無名無姓但講到自己理解法律勁過大律師
5. 偏執地狂屌泛民
6. 死都要否認係熱狗但同時會讚熱狗 俾人篤穿就呻自己被熱狗, 同埋成日用呢招tease人

某D已證實page:

理大爆料
泛民主派.永遠站在抗爭者對面
司徒夾帶
美國鵰 bald eagle
北歐心科學 NordicHearts
法網肥人
肥控制員的化驗室
港澳傳統美學
敗傲蘿即高 嘥仁時（Bio Sciences）
作者
白兵
storyteller
香港，去死吧
屌爆左膠
中央聖學子
政政唯識
美麗新香港
杜亦匡
Seven Chuk
葉政淳
趙雲

笑咗，陳雲係共狗？
咁你一定係戇狗😎😎👍

個個diu黎明行動係送頭
但又甘願跟個日程表行動
預約班狗送頭

好心提大家係持久戰兼打國際線
大家就一頭熱血只想做烈士
某程度上同藍絲本質無分別
因為無批判無謀略
人海戰術？要知道香港人對政治仍然有種深層次嘅惰性

明就明啦

樓主 無神論者的巴別塔‬ 肯定唔係迷雲黨同熱狗
建議你再開過post

預約送頭論回力鏢咗啦白痴仔, 睇#1北歐心cap圖

一頭熱血可能係on9, 但至少都係同路人, 因為同你有分歧就俾你班撚屌柒頭皮雲粉話係藍絲? 你青城派全部都要冚家剷呀垃圾

佢屌過熱青城?

理大一役佢屌到陳雲反艇
屌佢冷血冷氣軍師，怪力亂神9up

可以加埋呢張：17年11月仲屌緊美國話令佢輸選舉，要皇天擊殺美國，當時侵侵已上台，而家係到奶侵鞋底，垃撚垃

ok, 如果冇人駁就下個post改

頂置

陳雲受痛苦被人當正柒頭
至高寶訓盡見於國師的手
永遠為城邦一切沒保留
要續不死的法到萬世不休

惟求奉上金幣全歸他所有
課金一切盡獻於國師的手
建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

奉上金幣 真係講得好

學術垃圾到冇咗教席, 然後而家打算寫篇廢文都夠膽死眾籌幾十萬. 又講到係為香港做嘅晒後一件事, 即係籌錢著草啦 真係有人捐嗰下先好笑

學民苦主大聯盟

無神論姐係啤梨台個亨利，點都唔會係熱青城嗰邊
佢係極度討厭泛民但有時都會讚泛民
重點係亨利真係揸住記者證上前線，唔似d冷氣軍師響度鳩up

成日就話自己乜撚野德國讀民族學好撚巴閉, 但係就去左教中文
一個典型垃圾廢老怪力亂神, 你咁撚把炮咪公開 HKAA 條數搵 auditor 計埋囉, 唔係做小動作搞鳩人地其他基金.

屌你正精彩一役就係戰鬥碗, 仆街到買大陸野再高價賣出. 你呢 D 就係一直華人社會講既神棍. 屌你老母你識撚做法事? 你唔係話永續機基本法保住你層樓? 但係點解你個柒頭可以連樓都無?

未計無撚左教席後你點做希爾頓?
層樓唔係你既唔同你性交轉運?

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

128維園

葉政淳都係，理大果戰佢讚手足set rb set得好同燒爆架銳武，指set rb係有佢既意義
陳痴根就屌佢話佢撐理大一戰，甚至突登開個po話同葉政淳再無瓜葛

利申：對看更佬有d反感，但是其是非其非，唔想屈左人咁，有需要既話我搵搵國屍屌看更佬個po

佢以前都係青城弟子，後來俾雲伯逐出師門啫

我早排先見佢成日share雲伯fb+同一眾衞星page保持友好

公司名hold?
連天台，貴唔貴？

捐畀國師好過畀販民落格啦

捐星火唔好
捐比國難五金好撚過捐比飯民國師啦屌

熱青城最鍾意營造泛民vs熱狗二元

哂鳩氣
最撚接受唔到唔同政治光譜既一班人
先攘外後攘內
個個有常識都知既
偏偏要屌死飯民先
寧願益保皇都要飯民死
乜撚野玩法

仲有74848人FOLLOW佢.

有玩開twitter ge唔知有冇見過呢條傻鳩
由區選前就係咁屌人投泛民
選完又繼續屌人同發表陳雲個d on9理論
好似全世界得佢識政治咁
但篇篇tweet都無咩人理
真係陰鳩公

作者都係咩

最撚仆街係北歐心科學條肥叮噹！
傳送門:

係

觀影字語

push

有用post推

推

陳雲出post 屌黃色經濟圈，條友真係乜尻都反

發現多一個
文探花

佢地唔屌服輸俾泛民 自己又唔出黎選 但係又叫人投白票/唔投票
我係fb屌鳩佢地 話6月太古義士死後上街號稱200萬+1人 當日大量義工派表幫你寄埋 多左20萬新選民果陣班熱狗又唔出黎阻止人登記？ 區選黃絲訓係度都贏 太公分豬肉 你又後悔唔出黎啦？
全部冇人正面回答我 個個淨係一句你咪屌我熱狗囉

信佢地果d都冇撚腦

改啲名好中二

因為一選舉邊個無著褲都現形。講到點勁原來支持得小小就自掘墳墓。唔參選，永遠係一個 unknown。
家下佢哋搵到新路數，就係所謂課金同義士基金，方便 “合理地” 收錢，仲有所謂基金完全唔洗核數，比黑洞更黑更深。幾撚好賺。呢 D Cult 唔係諗住做大，只要有足夠嘅小眾就夠佢哋吸血維生。要幫人洗錢又可以用課金搞掂，都唔知幾正。

人地講修憲普選
你地就打曬j咁區選
仲問人點解唔一齊打j?

收皮啦，話陳雲on9就係J區選？ 你班垃圾淨係識打稻草人 我好想知到底你毒撚嘅同溫層係咩人先搞到咁撚偏激

佢地真係好鐘意衝出黎突顯自己幾低智商
每一次屌陳雲 佢地個死人腦就會將結論自動轉化成你支持泛民 你J區議會 你唔理手足
已經係公式黎
然係一踢爆佢一係就會惱羞 話你屈 一係話你講極唔明 一係唔敢再覆
班弱智仲咁厚臉皮打飛機話自己智商120

大家咪以為真係乜乜信徒

根本係收$三毛互相搓波
做假民意帶風向

智力門檻=現代國王的新衣?

一係就話 ___（某示威抗爭） 美學唔得

影響1個人都唔想

我記得佢某本書度寫自己係退休喎

又見面啦，哈囉

做咩用不推文回覆

我記得呢單, 當年A&F岩岩登陸中環嗰時搞左個猛男遊街團, 陳雲之後廢up話咩香港女仔cheap, 第時俾鬼佬強姦唔好問點解之類

俾人收返教蓆咁瘀皮，梗係死都唔認啦

撳錯掣啫

Po 繼續推

PISH

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

Agree

呢個post要長推

長期人手置頂

無鄭立同無待堂？

呢兩個係咩？

連登仔一直不願意批評對方既論據

熱青城淨係識打稻草人，話反對佢嘅都係泛民然後再屌泛民，你咪一樣冇理據 成班毒撚on9

我批評嘅就係垃圾城邦論，陳雲本人人格言論低賤

好心啦毒撚，唔係你話你有智慧你就真係有，亦唔係你話人冇駁你理據就真係冇

成日自欺欺人